以後搭狗鐵跳入去算，錢都唔撚入

免費搭黨鐵教學 唔使跳